中共呢招十蚊包餵毒撚真係好撚陰毒

喺啲勿記十蚊包度做手腳陰鳩啲毒撚，搞到佢哋個個腦筍都生唔撚埋！

食到個撚個都變咗咁嘅樣樣

佢哋啱啱去完勿記GATHERING

有條毒撚老羞成怒比腐皮

要問毒撚

你係咪想覆卓？